消防……好波

平時你地出入火場
現在，又作正義之師

消防 救護 好波